jupas jj求解答

有冇人知道而家仲可唔可以改choice
因為小弟之前擺錯咗同埋聽講可以俾錢再改

聽朝打去Jupas office問

呀屌聽日星期日
後日啦

有錢就得

唔得

有冇話大約幾多錢

唔該巴打

下年改返就得

23分retake?

好多科都in咗

即係咩意思

Interview咗

唔信我夠分入唔撚到

俾錢改好似只限放榜前
無了

真心咩唔係啊嘛

點解要呃你
八月六日都已經派special consideration

咩係special consideration

殘疾申請人的特別考慮結果

巴打唔好玩鳩我

你自己上jupas睇啦
邊個得閒玩鳩你啊
派得呢個即係基本上應該全部學位排咗啦

呢個真既 但係真係夠先好

肯定夠但係我真係想讀嗰科排錯咗

咪撚沮咒我讀垃圾